%@Titre: Aix -- 1997
Au théâtre le prix normal d'un billet d'entrée est de 120 francs.
\begin{myenumerate}
\item Certains spectateurs peuvent bénéficier d'une réduction de
20\%. Combien paient-ils leur entrée ?
\item Un groupe de 25 personnes va au théâtre, certaines parmi elles
paient 120 francs et d'autres 96 francs. Sachant que pour les 25
entrées le groupe a payé 2\,784 francs, trouver le nombre de billets à
120 francs et le nombre de billets à 96 francs vendus à ce groupe.
\end{myenumerate}